
[[_definitions]]
== Definitions

[[_accountcreatedto]]
=== AccountCreateDTO
创建账户信息


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**accountName** +
__optional__|账户名称|string
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**id** +
__optional__|账户id|integer (int64)
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**maxPromPrice** +
__optional__|最大安全值|number
|**minPromPrice** +
__optional__|最小安全值|number
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**queryShopId** +
__optional__|门店id|integer (int32)
|**remark** +
__optional__|备注|string
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**shopName** +
__optional__|门店名称|string
|**shopType** +
__optional__|账户类型|integer (int32)
|**status** +
__optional__|账户状态|integer (int32)
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_accountdto]]
=== AccountDTO
账户信息


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**amountPercent** +
__optional__|营销费比例|number
|**gmtCreate** +
__optional__|创建时间|string (date-time)
|**id** +
__optional__|账户ID|integer (int64)
|**maxPromPrice** +
__optional__|最大安全值|number
|**minPromPrice** +
__optional__|最小安全值|number
|**operatorName** +
__optional__|最后编辑者|string
|**parentAccount** +
__optional__|上级账户|string
|**remark** +
__optional__|备注|string
|**shopAccount** +
__optional__|账户绑定|string
|**shopId** +
__optional__|shopId|integer (int32)
|**shopName** +
__optional__|账户名称|string
|**shopType** +
__optional__|账户类型|integer (int32)
|**status** +
__optional__|账户状态|integer (int32)
|**totalAmount** +
__optional__|可用营销费|number
|===


[[_accountquerydto]]
=== AccountQueryDTO
账户查询


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**areaName** +
__optional__|大区名称|string
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**pageNum** +
__optional__|页码 默认：1|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|分页大小 默认：20|integer (int32)
|**queryShopId** +
__optional__|门店id|integer (int32)
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**shopName** +
__optional__|账户名称|string
|**shopType** +
__optional__|账户类型|integer (int32)
|**start** +
__optional__||integer (int32)
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_activitymodule]]
=== ActivityModule

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**activityId** +
__optional__|integer (int64)
|**moduleId** +
__optional__|integer (int32)
|**priority** +
__optional__|integer (int32)
|===


[[_area]]
=== Area

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**areaScope** +
__optional__|integer (int32)
|**cityId** +
__optional__|integer (int32)
|**shopId** +
__optional__|integer (int32)
|===


[[_basedto]]
=== BaseDTO
请求基础信息


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityName** +
__optional__||string
|**cT** +
__optional__||integer (int32)
|**channel** +
__optional__||integer (int32)
|**createUserName** +
__optional__||string
|**creatorFrom** +
__optional__||integer (int32)
|**effectTime** +
__optional__||string
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**promotionActivityId** +
__optional__||integer (int64)
|**promotionType** +
__optional__||integer (int32)
|**ruleDescription** +
__optional__||string
|**shopId** +
__optional__||integer (int32)
|**shopName** +
__optional__||string
|**skuIds** +
__optional__||< integer (int32) > array
|**skuNames** +
__optional__||< string > array
|**status** +
__optional__||integer (int32)
|**uT** +
__optional__||integer (int32)
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_bzcontext]]
=== BzContext

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**activityId** +
__optional__|integer (int64)
|**description** +
__optional__|string
|**meet** +
__optional__|boolean
|**nextLevelDescrition** +
__optional__|string
|**presentActivity** +
__optional__|<<_presentactivity,PresentActivity>>
|**presentSsu** +
__optional__|<<_presentssu,PresentSsu>>
|**promotionTrace** +
__optional__|<<_promotiontrace,PromotionTrace>>
|===


[[_couponcheckresultdto]]
=== CouponCheckResultDTO
优惠券新消


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**couponActivityName** +
__optional__|string
|**couponId** +
__optional__|integer (int64)
|**couponName** +
__optional__|string
|**discount** +
__optional__|integer (int32)
|**expiredFlag** +
__optional__|integer (int32)
|**preferentialMoney** +
__optional__|number
|**preferentialType** +
__optional__|integer (int32)
|**reason** +
__optional__|string
|**sourceOrderNo** +
__optional__|string
|**successFlag** +
__optional__|boolean
|**useInstruction** +
__optional__|string
|**usefulGoodsList** +
__optional__|< <<_coupongoodsinfo,CouponGoodsInfo>> > array
|**validityPeriod** +
__optional__|string
|===


[[_coupongoodsinfo]]
=== CouponGoodsInfo

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**amount** +
__optional__|number
|**class1Id** +
__optional__|integer (int32)
|**class2Id** +
__optional__|integer (int32)
|**price** +
__optional__|number
|**skuId** +
__optional__|integer (int32)
|===


[[_couponinfo]]
=== CouponInfo

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**couponId** +
__optional__|integer (int64)
|**couponName** +
__optional__|string
|**givingNum** +
__optional__|number
|===


[[_fundsapplycountdto]]
=== FundsApplyCountDto

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**passCheckMoney** +
__optional__|number
|**passCheckNum** +
__optional__|integer (int32)
|**waitCheckMoney** +
__optional__|number
|**waitCheckNum** +
__optional__|integer (int32)
|===


[[_fundszbnewchangenotedto]]
=== FundsZbNewChangeNoteDTO
总部收入流水


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**accountId** +
__optional__|账号|integer (int64)
|**areaFundsAmount** +
__optional__|大区营销费用|number
|**createDay** +
__optional__|时间|string
|**fundsAmount** +
__optional__|总营销费用|number
|**shopFundsAmount** +
__optional__|门店营销费用|number
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**shopName** +
__optional__|门店名|string
|**zbFundsAmount** +
__optional__|总部营销费用|number
|===


[[_fundszbpaychangenotedto]]
=== FundsZbPayChangeNoteDTO
总部支出流水


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityId** +
__optional__|活动ID -1：收银机抹零|integer (int64)
|**activityName** +
__optional__|活动名|string
|**activityType** +
__optional__|活动类型|integer (int32)
|**createDay** +
__optional__|时间|string
|**createName** +
__optional__|操作人|string
|**fundsAmount** +
__optional__|使用营销费用|number
|===


[[_generalcpautocreatedto]]
=== GeneralCpAutoCreateDTO

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**bizCode** +
__optional__|业务编码|string
|**bizName** +
__optional__|业务名称|string
|**cpItemList** +
__optional__|改价列表|< <<_1ef312334f239db840b5f7bc6a0387f1,改价明细>> > array
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人|string
|**planCpActivityEndTime** +
__optional__|计划结束时间|integer (int64)
|**planCpActivityStartTime** +
__optional__|计划开始时间|integer (int64)
|**remark** +
__optional__|备注|string
|===


[[_idreqdto]]
=== IdReqDto
根据id查询


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**id** +
__optional__|id|integer (int64)
|===


[[_incomerecord]]
=== IncomeRecord
收入记录


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityName** +
__optional__|活动名称|string
|**amountMarketing** +
__optional__|总营销费|number
|**baseMarketing** +
__optional__|总部营销费|number
|**gmtCreate** +
__optional__|创建时间|integer (int32)
|**gross** +
__optional__|保底毛利|number
|**lockMarketing** +
__optional__|锁定营销费|number
|**operator** +
__optional__|操作者|string
|**orderCode** +
__optional__|订单编号|string
|**realPay** +
__optional__|订单金额|number
|**shopMarketing** +
__optional__|门店营销费|number
|**type** +
__optional__|类型|string
|**useMarketing** +
__optional__|使用营销费|number
|===


[[_isactgoodparam]]
=== IsActGoodParam

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**shopId** +
__optional__|integer (int32)
|**skuIds** +
__optional__|< integer (int32) > array
|===


[[_294442681654b5b0cc42d114bf495603]]
=== ListWithPage«BaseDTO»

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**listData** +
__optional__|< <<_basedto,BaseDTO>> > array
|**totalCount** +
__optional__|integer (int32)
|===


[[_42f602bf0e64121bb70a62fe12a9bdb8]]
=== ListWithPage«IncomeRecord»

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**listData** +
__optional__|< <<_incomerecord,IncomeRecord>> > array
|**totalCount** +
__optional__|integer (int32)
|===


[[_marketingrecordreqdto]]
=== MarketingRecordReqDTO
查询营销费用记录


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**gmtModified** +
__optional__|查询时间|integer (int32)
|**shopId** +
__optional__|门店id|integer (int32)
|===


[[_meetinfo]]
=== MeetInfo

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**level** +
__optional__|integer (int32)
|**meet** +
__optional__|boolean
|**meetMoney** +
__optional__|number
|**nextDiffMoney** +
__optional__|number
|**nextMeetMoney** +
__optional__|number
|===


[[_mjcontext]]
=== MjContext

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**activityId** +
__optional__|integer (int64)
|**activityName** +
__optional__|string
|**description** +
__optional__|string
|**meetInfos** +
__optional__|< <<_meetinfo,MeetInfo>> > array
|**meetMoney** +
__optional__|number
|**promotionRuleId** +
__optional__|integer (int64)
|**promotionTrace** +
__optional__|<<_promotiontrace,PromotionTrace>>
|**reductionMoney** +
__optional__|number
|===


[[_mzcampon]]
=== MzCampOn

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**activityId** +
__optional__|integer (int64)
|**couponId** +
__optional__|integer (int64)
|**givingNum** +
__optional__|integer (int32)
|===


[[_mzcontext]]
=== MzContext
满赠活动信息


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityId** +
__optional__|促销活动id-预占使用|integer (int64)
|**activityName** +
__optional__|活动名称|string
|**couponInfo** +
__optional__|优惠券信息|<<_couponinfo,CouponInfo>>
|**description** +
__optional__||string
|**meet** +
__optional__||boolean
|**meetInfos** +
__optional__|下一级|< <<_meetinfo,MeetInfo>> > array
|**meetMoney** +
__optional__|满金额|number
|**presentSsu** +
__optional__||<<_presentssu,PresentSsu>>
|**presentType** +
__optional__|赠品类型|integer (int32)
|**promotionRuleId** +
__optional__||integer (int64)
|**promotionTrace** +
__optional__||<<_promotiontrace,PromotionTrace>>
|===


[[_pagequeryactivityparam]]
=== PageQueryActivityParam

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**activityName** +
__optional__|string
|**creatorFrom** +
__optional__|integer (int32)
|**end** +
__optional__|integer (int32)
|**endTime** +
__optional__|integer (int32)
|**id** +
__optional__|integer (int32)
|**moduleId** +
__optional__|integer (int32)
|**moduleIds** +
__optional__|< integer (int64) > array
|**pageIndex** +
__optional__|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|integer (int32)
|**queryShopId** +
__optional__|integer (int32)
|**skuId** +
__optional__|integer (int32)
|**start** +
__optional__|integer (int32)
|**startTime** +
__optional__|integer (int32)
|**status** +
__optional__|integer (int32)
|**totalCount** +
__optional__|integer (int32)
|===


[[_presentactivity]]
=== PresentActivity

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**activityId** +
__optional__|integer (int64)
|**activityType** +
__optional__|integer (int32)
|**createUserId** +
__optional__|integer (int64)
|**createUserName** +
__optional__|string
|**ct** +
__optional__|integer (int32)
|**effectBeginTime** +
__optional__|integer (int32)
|**effectEndTime** +
__optional__|integer (int32)
|**id** +
__optional__|integer (int64)
|**isDeleted** +
__optional__|integer (int32)
|**name** +
__optional__|string
|**sendNum** +
__optional__|number
|**status** +
__optional__|integer (int32)
|**ut** +
__optional__|integer (int32)
|===


[[_presentssu]]
=== PresentSsu

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**activityId** +
__optional__|integer (int64)
|**ct** +
__optional__|integer (int32)
|**giveNum** +
__optional__|number
|**id** +
__optional__|integer (int64)
|**isDeleted** +
__optional__|integer (int32)
|**limitNum** +
__optional__|number
|**picture** +
__optional__|string
|**presentId** +
__optional__|integer (int64)
|**skuId** +
__optional__|integer (int32)
|**ssuFormatId** +
__optional__|integer (int32)
|**ssuName** +
__optional__|string
|**status** +
__optional__|integer (int32)
|**ut** +
__optional__|integer (int32)
|===


[[_promactivitybasedto]]
=== PromActivityBaseDTO
查询活动信息


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**id** +
__optional__|活动ID|integer (int64)
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_promactivityconditioncoupondto]]
=== PromActivityConditionCouponDTO
优惠券奖品信息


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**couponName** +
__optional__|优惠券名|string
|**couponType** +
__optional__|优惠券类型：1:满减,2:折扣,3:随机金额|integer (int32)
|**useInstruction** +
__optional__|优惠券使用规则|string
|**useTimeRule** +
__optional__|优惠券时间规则|string
|===


[[_promactivityconditiondto]]
=== PromActivityConditionDTO
活动奖品信息


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityId** +
__optional__|活动ID|integer (int64)
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**condition** +
__optional__|条件|number
|**conditionCouponDTO** +
__optional__|优惠券信息|<<_promactivityconditioncoupondto,PromActivityConditionCouponDTO>>
|**conditionId** +
__optional__|奖品ID|integer (int64)
|**conditionName** +
__optional__|奖品名称|string
|**conditionType** +
__optional__|奖品类型:1.实物,2.优惠券,3.番茄币|integer (int32)
|**id** +
__optional__|id,奖品更新时使用|integer (int64)
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**level** +
__optional__|级别|integer (int32)
|**maxNum** +
__optional__|最大发奖次数|integer (int32)
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**stock** +
__optional__|库存, 99999:无上限|integer (int32)
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_promactivitycreatedto]]
=== PromActivityCreateDTO
查询活动信息


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityChannel** +
__optional__|渠道:1.全渠道,2.线上,3.线下|integer (int32)
|**activityType** +
__optional__|活动类型:1.满赠|integer (int32)
|**beginTime** +
__optional__|活动开始时间|integer (int64)
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**conditionList** +
__optional__|奖品信息|< <<_promactivityconditiondto,PromActivityConditionDTO>> > array
|**endTime** +
__optional__|活动结束时间|integer (int64)
|**id** +
__optional__|活动ID|integer (int64)
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**name** +
__optional__|活动名称|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**remark** +
__optional__|活动描述|string
|**ruleType** +
__optional__|活动规则类型：{activityType=1,1.每满，2.阶梯}|integer (int32)
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**shopList** +
__optional__|目标门店, shopType=1 不传|< <<_promactivitytargetshopdto,PromActivityTargetShopDTO>> > array
|**shopType** +
__optional__|目标门店类型,1:全部,2.大区,3.片区,4.门店|integer (int32)
|**skuList** +
__optional__|目标商品,skuType=1 不传|< <<_promactivitytargetshopdto,PromActivityTargetShopDTO>> > array
|**skuType** +
__optional__|目标商品类型,1:全品,2:Class1,3:class2,4:sku|integer (int32)
|**userType** +
__optional__|目标人群:1.全部,2.会员,3.非会员|integer (int32)
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_promactivitydto]]
=== PromActivityDTO
活动信息


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityType** +
__optional__|活动类型:1.满赠|integer (int32)
|**beginTime** +
__optional__|活动开始时间|string (date-time)
|**channel** +
__optional__|渠道:1.全渠道,2.线上,3.线下|integer (int32)
|**endTime** +
__optional__|活动结束时间|string (date-time)
|**gmtModified** +
__optional__|最后修改时间|string (date-time)
|**id** +
__optional__|活动ID|integer (int64)
|**lastOperatorName** +
__optional__|最近操作人名称|string
|**name** +
__optional__|活动名称|string
|**ruleType** +
__optional__|活动规则类型：{activityType=1,1.每满，2.阶梯}|integer (int32)
|**shopType** +
__optional__|目标门店,1:全部,2.大区,3.片区,4.门店|integer (int32)
|**skuType** +
__optional__|目标品,1:全品,2:Class1,3:class2,4:sku|integer (int32)
|**status** +
__optional__|活动状态:1.待进行,3.进行中,4.已取消,6=结束中,7=已关闭,8=已结束|integer (int32)
|**userType** +
__optional__|目标人群:1.全部,2.会员,3.非会员|integer (int32)
|===


[[_promactivityquerydto]]
=== PromActivityQueryDTO
查询活动信息


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityType** +
__optional__|活动类型:1.满赠|integer (int32)
|**beginTime** +
__optional__|活动开始时间|string (date-time)
|**channel** +
__optional__|渠道:1.全渠道,2.线上,3.线下|integer (int32)
|**endTime** +
__optional__|活动结束时间|string (date-time)
|**id** +
__optional__|活动ID|string
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**name** +
__optional__|活动名称|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**pageNum** +
__optional__|页码 默认：1|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|分页大小 默认：20|integer (int32)
|**ruleType** +
__optional__|活动规则类型：{activityType=1,1.每满，2.阶梯}|integer (int32)
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**start** +
__optional__||integer (int32)
|**status** +
__optional__|活动状态:1.待进行,3.进行中,4.已取消,6=结束中,7=已关闭,8=已结束|integer (int32)
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_promactivitysenddto]]
=== PromActivitySendDTO
领取奖励


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**sourceOrderNo** +
__optional__|订单Code补单时会使用|string
|**sourceShopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**userId** +
__optional__|用户ID|integer (int32)
|===


[[_promactivitytargetshopdto]]
=== PromActivityTargetShopDTO
目标商品信息


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**class1Id** +
__optional__|Class1 skuType=1/3/4 传入|integer (int32)
|**class2Id** +
__optional__|class2 skuType=3/4 传入|integer (int32)
|**skuId** +
__optional__|商品ID|integer (int32)
|**skuName** +
__optional__|商品名|string
|**skuType** +
__optional__|商品类型 2:Class1,3:class2,4:sku|integer (int32)
|===


[[_promcouponinfodto]]
=== PromCouponInfoDTO
优惠券优惠信息


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**bizChannel** +
__optional__|渠道 1：收银 5：线上商城 10：外卖 15：门店订货|integer (int32)
|**couponCode** +
__optional__|优惠券码|string
|===


[[_promexecutestrategydto]]
=== PromExecuteStrategyDTO
命中请求接口


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**area** +
__optional__||<<_area,Area>>
|**channel** +
__optional__||integer (int32)
|**coinToMoney** +
__optional__|番茄币抵扣金额|number
|**couponInfoDTO** +
__optional__|可用优惠券信息|<<_promcouponinfodto,PromCouponInfoDTO>>
|**freeMoney** +
__optional__|抹零金额|number
|**promotionSsuList** +
__optional__||< <<_promotionssu,PromotionSsu>> > array
|**user** +
__optional__||<<_user,User>>
|===


[[_promotionactivity]]
=== PromotionActivity

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**activityName** +
__optional__|string
|**channel** +
__optional__|integer (int32)
|**contents** +
__optional__|string
|**createUserId** +
__optional__|integer (int64)
|**createUserName** +
__optional__|string
|**creatorFrom** +
__optional__|integer (int32)
|**ct** +
__optional__|integer (int32)
|**id** +
__optional__|integer (int64)
|**isDeleted** +
__optional__|integer (int32)
|**isOnline** +
__optional__|integer (int32)
|**offlineTime** +
__optional__|integer (int32)
|**onlineTime** +
__optional__|integer (int32)
|**operatorId** +
__optional__|integer (int64)
|**operatorName** +
__optional__|string
|**promotionModuleId** +
__optional__|integer (int32)
|**shopId** +
__optional__|integer (int32)
|**status** +
__optional__|integer (int32)
|**updateUserId** +
__optional__|integer (int64)
|**updateUserName** +
__optional__|string
|**ut** +
__optional__|integer (int32)
|===


[[_promotionactivitytime]]
=== PromotionActivityTime

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**activityId** +
__optional__|integer (int64)
|**ct** +
__optional__|integer (int32)
|**effectBeginTime** +
__optional__|integer (int32)
|**effectEndTime** +
__optional__|integer (int32)
|**id** +
__optional__|integer (int64)
|**isDeleted** +
__optional__|integer (int32)
|**promotionModuleId** +
__optional__|integer (int32)
|**shopId** +
__optional__|integer (int32)
|**ut** +
__optional__|integer (int32)
|**weekDay** +
__optional__|string
|===


[[_promotioncontext]]
=== PromotionContext
活动执行响应


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**bzContexts** +
__optional__||< <<_bzcontext,BzContext>> > array
|**couponCheckInfo** +
__optional__|优惠券信息|<<_couponcheckresultdto,CouponCheckResultDTO>>
|**mjContexts** +
__optional__||< <<_mjcontext,MjContext>> > array
|**mzContexts** +
__optional__||< <<_mzcontext,MzContext>> > array
|**orderCoinToMoney** +
__optional__|番茄币优惠金额|number
|**orderCouponMoney** +
__optional__|优惠券优惠金额|number
|**orderFreeMoney** +
__optional__|抹零优惠金额|number
|**ssuContexts** +
__optional__||< <<_promotionssucontext,PromotionSsuContext>> > array
|===


[[_promotionmzcamponreq]]
=== PromotionMzCampOnReq

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**campOnList** +
__optional__|< <<_mzcampon,MzCampOn>> > array
|**orderCode** +
__optional__|string
|**shopId** +
__optional__|integer (int32)
|**userId** +
__optional__|integer (int32)
|===


[[_promotionpriceruledto]]
=== PromotionPriceRuleDTO

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityId** +
__optional__|活动id|integer (int64)
|**beginPromotionActivityTime** +
__optional__|促销开始时间|integer (int64)
|**cpType** +
__optional__|改价类型1=差值 2=折扣 3=目标值|integer (int32)
|**marketingDiffFee** +
__optional__|促销差值|number
|**originalPrice** +
__optional__|原价|number
|**rulePrice** +
__optional__|促销价|number
|**shopId** +
__optional__|门店id|integer (int32)
|**skuId** +
__optional__|商品Id|integer (int32)
|**type** +
__optional__|活动类型：11=门店改价 12=总部改价 13=会员 14=大区|integer (int32)
|===


[[_promotionssu]]
=== PromotionSsu

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**amount** +
__optional__|number
|**class1Id** +
__optional__|integer (int32)
|**class2Id** +
__optional__|integer (int32)
|**labelId** +
__optional__|integer (int32)
|**originPrice** +
__optional__|number
|**priceAfterDiscount** +
__optional__|number
|**priceType** +
__optional__|integer (int32)
|**skuId** +
__optional__|integer (int32)
|**ssuFormatId** +
__optional__|integer (int32)
|**ssuId** +
__optional__|integer (int32)
|**vipPrice** +
__optional__|number
|===


[[_promotionssucontext]]
=== PromotionSsuContext
订单行信息


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityId** +
__optional__||integer (int64)
|**activityModules** +
__optional__|活动信息|< <<_activitymodule,ActivityModule>> > array
|**amount** +
__optional__|下单量|number
|**class1Id** +
__optional__||integer (int32)
|**class2Id** +
__optional__||integer (int32)
|**coinToMoney** +
__optional__|番茄币优惠金额|number
|**couponMoney** +
__optional__|优惠券优惠金额|number
|**finalMoney** +
__optional__|现总价 终价*数量|number
|**freeMoney** +
__optional__|抹零优惠金额|number
|**labelId** +
__optional__||integer (int32)
|**meet** +
__optional__||boolean
|**mjMoney** +
__optional__|满减金额|number
|**originMoney** +
__optional__|小计金额 原价*重量|number
|**originPrice** +
__optional__|原价|number
|**preferentialMoney** +
__optional__|单品优惠价格 （原价-终价）*重量|number
|**preferentialPrice** +
__optional__|优惠后价格-终价|number
|**priceAfterDiscount** +
__optional__|折后价|number
|**priceType** +
__optional__|商品类型：1.普通商品，2.会员商品，3.改价商品，4.促销商品|integer (int32)
|**promotionTrace** +
__optional__|会员价的改价轨迹|<<_promotiontrace,PromotionTrace>>
|**realMoney** +
__optional__|实收金额 应收(preferentialPrice*amount)-优惠券分摊-番茄币均摊-抹零分摊|number
|**skuId** +
__optional__||integer (int32)
|**ssuFormatId** +
__optional__||integer (int32)
|**ssuName** +
__optional__||string
|**vipPrice** +
__optional__|会员价|number
|===


[[_promotiontrace]]
=== PromotionTrace

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**promotionActivityId** +
__optional__|integer (int64)
|**promotionActivityName** +
__optional__|string
|**promotionModuleId** +
__optional__|integer (int32)
|**promotionModuleName** +
__optional__|string
|**promotionRuleId** +
__optional__|integer (int64)
|**sequence** +
__optional__|integer (int32)
|===


[[_queryactivityparam]]
=== QueryActivityParam

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**activityTimes** +
__optional__|< <<_promotionactivitytime,PromotionActivityTime>> > array
|**channel** +
__optional__|integer (int32)
|**creatorFrom** +
__optional__|integer (int32)
|**effectBeginTime** +
__optional__|integer (int32)
|**effectEndTime** +
__optional__|integer (int32)
|**isOnline** +
__optional__|integer (int32)
|**moduleId** +
__optional__|integer (int32)
|**moduleIds** +
__optional__|< integer (int32) > array
|**shopId** +
__optional__|integer (int32)
|**shopIds** +
__optional__|< integer (int32) > array
|**status** +
__optional__|integer (int32)
|**statusList** +
__optional__|< integer (int32) > array
|**weekDays** +
__optional__|< integer (int32) > array
|===


[[_queryruleinforeqdto]]
=== QueryRuleInfoReqDTO
查询门店营销费用规则


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**gmtModifiedEnd** +
__optional__|结束时间|string (date-time)
|**gmtModifiedStart** +
__optional__|开始时间|string (date-time)
|**shopGrade** +
__optional__|shop_grade|integer (int32)
|**shopType** +
__optional__|shop_type|integer (int32)
|===


[[_searchafterday]]
=== SearchAfterDay

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**endTime** +
__optional__|integer (int32)
|**startTime** +
__optional__|integer (int32)
|===


[[_searchaftervipparam]]
=== SearchAfterVipParam

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**class2Id** +
__optional__|integer (int32)
|**days** +
__optional__|< <<_searchafterday,SearchAfterDay>> > array
|**shopId** +
__optional__|integer (int32)
|**skuId** +
__optional__|integer (int32)
|===


[[_searchvipactparam]]
=== SearchVipActParam

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**shopId** +
__optional__|integer (int32)
|**skus** +
__optional__|< <<_searchvipskuparam,SearchVipSkuParam>> > array
|===


[[_searchvipskuparam]]
=== SearchVipSkuParam

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**class2Id** +
__optional__|integer (int32)
|**skuId** +
__optional__|integer (int32)
|===


[[_sendcouponreturnbean]]
=== SendCouponReturnBean
领取奖励返回


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**applicableGoodsType** +
__optional__|integer (int32)
|**couponActivityName** +
__optional__|string
|**couponCode** +
__optional__|string
|**couponCondition** +
__optional__|integer (int32)
|**couponDiscount** +
__optional__|integer (int32)
|**couponId** +
__optional__|integer (int32)
|**couponName** +
__optional__|string
|**couponPrice** +
__optional__|number
|**couponType** +
__optional__|integer (int32)
|**createTime** +
__optional__|integer (int32)
|**expiredFlag** +
__optional__|integer (int32)
|**limitChannel** +
__optional__|integer (int32)
|**sourceOrderNo** +
__optional__|string
|**sourceShopId** +
__optional__|integer (int32)
|**subMoney** +
__optional__|number
|**useInstruction** +
__optional__|string
|**useShopId** +
__optional__|integer (int32)
|**useTime** +
__optional__|integer (int32)
|**validityPeriod** +
__optional__|string
|===


[[_serviceresult]]
=== ServiceResult

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|object
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_cbc76c3ccbbdb68b514f427db5d2382f]]
=== ServiceResultDTO«FundsApplyCountDto»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_fundsapplycountdto,FundsApplyCountDto>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_27f14ca5b6bb949102bfe003e6b8ceaa]]
=== ServiceResultDTO«ListWithPage«IncomeRecord»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_42f602bf0e64121bb70a62fe12a9bdb8,ListWithPage«IncomeRecord»>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_f08f864a8c43eca077cbb145474ba1d7]]
=== ServiceResultDTO«List«PromActivityConditionDTO»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|< <<_promactivityconditiondto,PromActivityConditionDTO>> > array
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_14ee6ebf17a6c08ff0d14177c6067901]]
=== ServiceResultDTO«List«SendCouponReturnBean»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|< <<_sendcouponreturnbean,SendCouponReturnBean>> > array
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_e376992903a10aa27f34485a8e7f9374]]
=== ServiceResultDTO«List«ShopFundsAdminAccountDTO»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|< <<_shopfundsadminaccountdto,ShopFundsAdminAccountDTO>> > array
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_ea5b10282725b469f4a961f99f7ad205]]
=== ServiceResultDTO«List«ShopFundsAdminTargetDTO»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|< <<_shopfundsadmintargetdto,ShopFundsAdminTargetDTO>> > array
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_d9b57f592d35dd5d4507b5522df55527]]
=== ServiceResultDTO«List«ShopFundsChangeDTO»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|< <<_shopfundschangedto,ShopFundsChangeDTO>> > array
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_24ae50ca262bc385ee2288133d3227d4]]
=== ServiceResultDTO«List«ShopFundsDayStatisDTO»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|< <<_shopfundsdaystatisdto,ShopFundsDayStatisDTO>> > array
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_ce5bf4fc37ba5fe506adc511a7a7e72d]]
=== ServiceResultDTO«List«ShopFundsUseTypeDTO»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|< <<_shopfundsusetypedto,ShopFundsUseTypeDTO>> > array
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_1ac831e8229dda0911c7f5d6a70409ce]]
=== ServiceResultDTO«List«int»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|< integer (int32) > array
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_e7728515f017fc305569b3f03eb17486]]
=== ServiceResultDTO«PromotionContext»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_promotioncontext,PromotionContext>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_dccb0097d83a338f1faff7529a425aa3]]
=== ServiceResultDTO«ShopFundsAccountDTO»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_shopfundsaccountdto,ShopFundsAccountDTO>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_e6e69d73f68ca38f7ce1b394339128d3]]
=== ServiceResultDTO«ShopFundsAdminAccountDTO»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_shopfundsadminaccountdto,ShopFundsAdminAccountDTO>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_c3b9298915974e6c110a12b547ba59e3]]
=== ServiceResultDTO«ShopFundsAdminTargetStatisDTO»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_shopfundsadmintargetstatisdto,ShopFundsAdminTargetStatisDTO>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_6278304d02f617c6a8bc3997f89c6dde]]
=== ServiceResultDTO«ShopWeekClearDetailDTO»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_shopweekcleardetaildto,ShopWeekClearDetailDTO>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_71dcac6dc926b5e513828e6e5165cca2]]
=== ServiceResultDTO«ShopWeekDTO»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_shopweekdto,ShopWeekDTO>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_03fcc947b2d7eb5606abf39e627149fd]]
=== ServiceResultDTO«boolean»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|boolean
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_f88025ab26eefaa9f4c954ed001b3584]]
=== ServiceResultDTO«分页对象«AccountDTO»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_08e00b10c4c874053398d2275ef5626b,分页对象«AccountDTO»>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_849d5e338b9fda3103610dc0e7cd154b]]
=== ServiceResultDTO«分页对象«FundsZbNewChangeNoteDTO»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_e869d0a81f9468fe4a10d340541abe3c,分页对象«FundsZbNewChangeNoteDTO»>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_eb1dd23dea7b4ebad85ffa2c1405482b]]
=== ServiceResultDTO«分页对象«FundsZbPayChangeNoteDTO»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_8868124d22734fcf928a5dd364497004,分页对象«FundsZbPayChangeNoteDTO»>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_d8b8657b3cdfac3386eda22ade687563]]
=== ServiceResultDTO«分页对象«PromActivityDTO»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_9c65ccebe87c11919dcfcfbb52190b5b,分页对象«PromActivityDTO»>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_dffe4df83a9a0f652eb52bcdff960682]]
=== ServiceResultDTO«分页对象«ShopCpResultDTO»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_2ff1d98e7056fac4ae20c134a2bccd0b,分页对象«ShopCpResultDTO»>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_054b94a6d6e00b35fba76fb314930413]]
=== ServiceResultDTO«分页对象«ShopFundsAdminDayDTO»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_e468ceaa4342f555709f42182612e7bb,分页对象«ShopFundsAdminDayDTO»>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_6e18b0f019132392ddc91fdb217da6d6]]
=== ServiceResultDTO«分页对象«ShopFundsNewChangeNoteDTO»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_0a577882f5e29e8072f96281ff3dbf7e,分页对象«ShopFundsNewChangeNoteDTO»>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_ec6c96ea693211e6ddec8441c41f6d43]]
=== ServiceResultDTO«分页对象«ShopFundsPayChangeNoteDTO»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_4924172394acdb47fd0ecd174e138ae0,分页对象«ShopFundsPayChangeNoteDTO»>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_c63266f2d69411eb2b40749e5c4277cf]]
=== ServiceResultDTO«分页对象«WeekClearChangeNoteDTO»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_18d4e1ecaa1a03a5b8468ade67b7301a,分页对象«WeekClearChangeNoteDTO»>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_350b8bfa30beae325c20ee3672d18f17]]
=== ServiceResultDTO«分页对象«大区改价列表»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_0ca15bc3a59c0c4fb205966c589fd1c7,分页对象«大区改价列表»>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_2dc1717ea31b68e7cfbd261a3adbf46c]]
=== ServiceResultDTO«分页对象«已改价的商品»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_0bebf14975083d97f6bcd0f8a4f2f900,分页对象«已改价的商品»>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_8af1d5cc0e6dfb3bb83684b9be4c493f]]
=== ServiceResultDTO«分页对象«总部改价信息»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_bd130aa6e113e26b07888556dfc532b7,分页对象«总部改价信息»>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_d1ef6772456bba71d8f4c9208d7807d8]]
=== ServiceResultDTO«分页对象«总部改价列表明细对象»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_2d4481209472449c832b630684adac87,分页对象«总部改价列表明细对象»>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_480cf59bea6663dc6b6935514cb3ef87]]
=== ServiceResultDTO«分页对象«总部改价商品»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_31c709f9a3131ab9909f7fa72fbc7ee8,分页对象«总部改价商品»>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_cce3483907a6f383c88f1872b7908a49]]
=== ServiceResultDTO«分页对象«改价创建日志»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_dc4f212904654a394bd18c0f20019dd3,分页对象«改价创建日志»>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_49873e678f2e3bf4b1b3ee10b278eeaa]]
=== ServiceResultDTO«分页对象«运营经费申请审核记录列表明细对象»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_c98c624b9b23de2c2c0410ac620f7a57,分页对象«运营经费申请审核记录列表明细对象»>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_912428b4e40572015bfe4f131e8c06b5]]
=== ServiceResultDTO«分页对象«运营经费申请记录»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_1f9176bcfa78de42bb096614f169606f,分页对象«运营经费申请记录»>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_dc22d6a8ff0237007f344c467d74c6b9]]
=== ServiceResultDTO«分页对象«门店改价»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_c476bda6d79a64233b2b2487d042f76d,分页对象«门店改价»>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_d6744c85c466119dd988136dd8a26a87]]
=== ServiceResultDTO«分页对象«门店改价商品列表»»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_3bb94e1ee7c0310fc21bd3ab1e33a501,分页对象«门店改价商品列表»>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_19285b404e90100180eab236550d7ad7]]
=== ServiceResultDTO«大区或总部改价信息»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_d48a93b985da5505aec5ed9094372c60,大区或总部改价信息>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_57d4941d5577cc5439fc051c6f70351a]]
=== ServiceResultDTO«改价创建结果»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_cb39f5613a26fafc61380835d91d1faf,改价创建结果>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_3be2a362a9031fbbcc1a5a1316a08323]]
=== ServiceResultDTO«最终促销价»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_d9d8395883b0c541aaa07470c508ae6a,最终促销价>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_6213de4586d30bc0733219aee842dc4a]]
=== ServiceResultDTO«门店改价»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_d67884b00ab0c2749e2f88728e555c59,门店改价>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_e09aa13eb933c498c6cb4bbfdce4fa1f]]
=== ServiceResultDTO«门店调价后影响的信息»
基础响应


[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_d803c693f8a62e53990992a938fed009,门店调价后影响的信息>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_343e1f9363253f79748e1ce6ce5e2c7e]]
=== ServiceResult«ListWithPage«BaseDTO»»

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_294442681654b5b0cc42d114bf495603,ListWithPage«BaseDTO»>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_17805149b8d1bbb0ca02495356e2e698]]
=== ServiceResult«List«PromotionActivity»»

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|< <<_promotionactivity,PromotionActivity>> > array
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_19ad87d872daa15e41ead371bdfa0e2b]]
=== ServiceResult«List«ShopPromotion»»

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|< <<_shoppromotion,ShopPromotion>> > array
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_c1579d2debe85b9154b8fb9d643a8dd7]]
=== ServiceResult«PromotionActivity»

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_promotionactivity,PromotionActivity>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_7b6eb4f399c5b6621309a5e2d0f830cc]]
=== ServiceResult«ShopPromotionRule»

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|<<_shoppromotionrule,ShopPromotionRule>>
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_f4b21fc06bbf5da6aeb86a154f331f1d]]
=== ServiceResult«boolean»

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**body** +
__optional__|boolean
|**errorCode** +
__optional__|integer (int32)
|**message** +
__optional__|string
|**success** +
__optional__|boolean
|===


[[_shopcpresultdto]]
=== ShopCpResultDTO

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityId** +
__optional__|活动id|integer (int64)
|**shopId** +
__optional__|门店id|integer (int32)
|===


[[_shopfundsaccountdto]]
=== ShopFundsAccountDTO
门店费用账户信息


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**lockAmount** +
__optional__|锁定营销费用|number
|**marketingPay** +
__optional__|今日营销销售额|number
|**newAmount** +
__optional__|今日新增营销费用|number
|**reelPay** +
__optional__|今日销售额|number
|**totalAmount** +
__optional__|可用营销费用|number
|**useAmount** +
__optional__|今日使用营销费用|number
|===


[[_shopfundsadminaccountamountquerydto]]
=== ShopFundsAdminAccountAmountQueryDTO
账号费用查询


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**queryShopId** +
__optional__|门店ID，总部：1|integer (int32)
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**shopType** +
__optional__|门店类型，1：总部 4：门店|integer (int32)
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_shopfundsadminaccountdto]]
=== ShopFundsAdminAccountDTO
账户信息


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**accountId** +
__optional__|账户ID|integer (int64)
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**shopName** +
__optional__|门店名|string
|**totalAmount** +
__optional__|营销费用|number
|===


[[_shopfundsadminchangenotequerydto]]
=== ShopFundsAdminChangeNoteQueryDTO
流水查询


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**accountId** +
__optional__|账号ID|integer (int64)
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**createDay** +
__optional__|时间:yyyy-mm-dd|string
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**pageNum** +
__optional__|页码 默认：1|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|分页大小 默认：20|integer (int32)
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**start** +
__optional__||integer (int32)
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_shopfundsadmindaydto]]
=== ShopFundsAdminDayDTO
费用日统计明细


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**accountId** +
__optional__|账户ID 明细接口中使用|integer (int64)
|**accountType** +
__optional__|账户类型 1.总部，2.大区，3.片区，4.门店|integer (int32)
|**amount** +
__optional__|总费用|number
|**createDay** +
__optional__|日期|string
|**initialAmount** +
__optional__|当日初始费用|number
|**lockAmount** +
__optional__|当日锁定|number
|**newAmount** +
__optional__|当日增加|number
|**shopId** +
__optional__|门店id|integer (int32)
|**shopName** +
__optional__|门店|string
|**useAmount** +
__optional__|当日使用|number
|===


[[_shopfundsadminstatisquerydto]]
=== ShopFundsAdminStatisQueryDTO
管理后台查询


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**accountId** +
__optional__|账户ID|integer (int64)
|**accountType** +
__optional__|账号类型 1:总部 2：大区 4：门店|integer (int32)
|**beginTime** +
__optional__|开始时间:yyyy-mm-dd|string
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**endTime** +
__optional__|结束时间:yyyy-mm-dd|string
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**pageNum** +
__optional__|页码 默认：1|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|分页大小 默认：20|integer (int32)
|**queryShopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**start** +
__optional__||integer (int32)
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_shopfundsadmintargetdto]]
=== ShopFundsAdminTargetDTO
费用统计指标数据


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**createDay** +
__optional__|日期|string
|**fundsAmount** +
__optional__|营销费用|number
|**realPay** +
__optional__|销售额|number
|===


[[_shopfundsadmintargetstatisdto]]
=== ShopFundsAdminTargetStatisDTO
费用统计信息


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**amount** +
__optional__|总部费用|number
|**areaAmount** +
__optional__|大区营销费用|number
|**areaLockAmount** +
__optional__|大区锁定费用|number
|**lockAmount** +
__optional__|总部锁定费用|number
|**shopAmount** +
__optional__|门店费用|number
|**shopLockAmount** +
__optional__|门店锁定费用|number
|**shopTodayLock** +
__optional__|门店今日锁定|number
|**todayAreaFundAmount** +
__optional__|今日大区营销|number
|**todayAreaUseAmount** +
__optional__|今天门店使用营销费用|number
|**todayFundAmount** +
__optional__|今日总营销|number
|**todayLock** +
__optional__|总部今日锁定|number
|**todayMarketingPay** +
__optional__|今日营销销售额|number
|**todayRealPay** +
__optional__|今日销售额|number
|**todayShopFundAmount** +
__optional__|今日门店营销费|number
|**todayShopUseAmount** +
__optional__|今日门店使用营销费用|number
|**todayUseAmount** +
__optional__|今日总部使用营销费用|number
|**todayZBFundAmount** +
__optional__|今日门店营销费|number
|**yesterdayAreaNewAmount** +
__optional__|昨日大区增加|number
|**yesterdayNewAmount** +
__optional__|昨日总部增加费用|number
|**yesterdayShopNewAmount** +
__optional__|昨日门店增加|number
|===


[[_shopfundschangedto]]
=== ShopFundsChangeDTO
门店费用流水


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**amount** +
__optional__|重量|number
|**businessType** +
__optional__|业务类型使用费用流水使用：3: 改价支出 5：其他-收银改价|integer (int32)
|**changeAmount** +
__optional__|营销费用|number
|**createTime** +
__optional__|创建时间|string
|**orderNum** +
__optional__|订单号|string
|**originPrice** +
__optional__|原价|number
|**priceAfterDiscount** +
__optional__|促销价|number
|**skuFormat** +
__optional__|商品单位|string
|**skuId** +
__optional__|商品id|integer (int64)
|**skuName** +
__optional__|商品名称|string
|**skuNum** +
__optional__|商品数量|integer (int32)
|**title** +
__optional__|标题|string
|**totalPrice** +
__optional__|支付金额|number
|===


[[_shopfundschangequerydto]]
=== ShopFundsChangeQueryDTO
门店费用流水明细


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**businessType** +
__optional__|业务类型 2:营销费收入，3.营销使用|integer (int32)
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**pageIndex** +
__optional__|分页页码 默认第一页|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|分页页面大小 默认20条|integer (int32)
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**start** +
__optional__||integer (int32)
|**timeDay** +
__optional__|结算日期:yyyy-mm-dd|string
|**useType** +
__optional__|营销使用关联 空：全部 -1: 其他|< string > array
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_shopfundsdayquerydto]]
=== ShopFundsDayQueryDTO
门店费用统计


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**isShowApply** +
__optional__|是否显示申请费用 0：不显示 1：显示默认|integer (int32)
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**timeDay** +
__optional__|结算日期:yyyy-mm-dd, 空：默认近30天|string
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_shopfundsdaystatisdto]]
=== ShopFundsDayStatisDTO
门店费用统计


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**applyAmount** +
__optional__|申请费用|number
|**newAmount** +
__optional__|新增营销费用|number
|**timeDay** +
__optional__|结算日期|string
|**useAmount** +
__optional__|使用营销费用|number
|**weekClear** +
__optional__|销售去化奖励|<<_weekclear,WeekClear>>
|===


[[_shopfundsnewchangenotedto]]
=== ShopFundsNewChangeNoteDTO
费用收入流水


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**areaFundsAmount** +
__optional__|大区营销收入|number
|**fundsAmount** +
__optional__|营销收入|number
|**gmtCreate** +
__optional__|时间|string (date-time)
|**orderCode** +
__optional__|订单号|string
|**realPay** +
__optional__|订单金额|number
|**shopFundsAmount** +
__optional__|门店营销收入|number
|**zbFundsAmount** +
__optional__|总部营销收入|number
|===


[[_shopfundspaychangenotedto]]
=== ShopFundsPayChangeNoteDTO
费用支出流水


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**businessType** +
__optional__|业务类型，3.营销费用支出，5.订单改价|integer (int32)
|**changeAmount** +
__optional__|总部营销收入|number
|**createUserName** +
__optional__|操作人|string
|**gmtCreate** +
__optional__|时间|string (date-time)
|**orderCode** +
__optional__|订单号|string
|**skuId** +
__optional__|skuId|integer (int64)
|**skuName** +
__optional__|商品名称|string
|===


[[_shopfundsusetypedto]]
=== ShopFundsUseTypeDTO
门店费用流水明细


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**name** +
__optional__|名称|string
|**useType** +
__optional__|使用类型|integer (int64)
|===


[[_shopiddto]]
=== ShopIdDTO
根据shopId查询


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**shopId** +
__optional__|shopId|integer (int32)
|===


[[_shoppromotion]]
=== ShopPromotion

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**areaPercent** +
__optional__|number
|**basePercent** +
__optional__|number
|**gmtCreate** +
__optional__|string (date-time)
|**gmtModified** +
__optional__|string (date-time)
|**id** +
__optional__|integer (int64)
|**lossPercent** +
__optional__|number
|**operatorId** +
__optional__|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|string
|**promotionPercent** +
__optional__|number
|**shopGrade** +
__optional__|integer (int32)
|**shopPercent** +
__optional__|number
|**shopType** +
__optional__|integer (int32)
|**weekClearAreaPercent** +
__optional__|number
|**weekClearPercent** +
__optional__|number
|**weekClearShopPercent** +
__optional__|number
|===


[[_shoppromotionrule]]
=== ShopPromotionRule

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**areaPercent** +
__optional__|number
|**basePercent** +
__optional__|number
|**gmtCreate** +
__optional__|string (date-time)
|**gmtModified** +
__optional__|string (date-time)
|**id** +
__optional__|integer (int64)
|**isDeleted** +
__optional__|integer (int32)
|**lossPercent** +
__optional__|number
|**operatorId** +
__optional__|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|string
|**promotionPercent** +
__optional__|number
|**shopGrade** +
__optional__|integer (int32)
|**shopPercent** +
__optional__|number
|**shopType** +
__optional__|integer (int32)
|**weekClearAreaPercent** +
__optional__|number
|**weekClearPercent** +
__optional__|number
|**weekClearShopPercent** +
__optional__|number
|===


[[_shopruledto]]
=== ShopRuleDTO
创建门店营销费用规则


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**areaPercent** +
__optional__|大区占比|number
|**basePercent** +
__optional__|总部占比|number
|**id** +
__optional__|id|integer (int64)
|**lossPercent** +
__optional__|损耗率|number
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**promotionPercent** +
__optional__|营销费率|number
|**shopGrade** +
__optional__|门店等级(123)|integer (int32)
|**shopPercent** +
__optional__|门店占比|number
|**shopType** +
__optional__|门店类别(1.A,2.B,3.C)|integer (int32)
|**weekClearAreaPercent** +
__optional__|大区周清比例|number
|**weekClearPercent** +
__optional__|周清比例|number
|**weekClearShopPercent** +
__optional__|门店周清比例|number
|===


[[_shoprulereqdto]]
=== ShopRuleReqDTO
创建门店营销费用规则


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**shopRuleDTO** +
__optional__|shop_grade|< <<_shopruledto,ShopRuleDTO>> > array
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_shopweekcleardto]]
=== ShopWeekClearDTO
查询门店去化奖励详情


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**timeDay** +
__optional__|结算日期:yyyy-mm-dd|string
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_shopweekcleardetaildto]]
=== ShopWeekClearDetailDTO
门店去化奖励详情


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**dayEnd** +
__optional__|结束日期|string
|**dayStart** +
__optional__|开始日期|string
|**formula** +
__optional__|计算公式|string
|**remark** +
__optional__|备注|string
|**weekAmount** +
__optional__|去化奖励|number
|===


[[_shopweekdto]]
=== ShopWeekDTO
查询门店营销费用规则


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**areaWeekClearPercent** +
__optional__|大区周清比例|number
|**minPromPrice** +
__optional__|最小安全值|number
|**shopWeekClearPercent** +
__optional__|门店周清比例|number
|===


[[_updateshoprulereqdto]]
=== UpdateShopRuleReqDTO
修改门店营销费用规则


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**areaPercent** +
__optional__|大区占比|number
|**basePercent** +
__optional__|总部占比|number
|**id** +
__optional__|id|integer (int64)
|**lossPercent** +
__optional__|损耗率|number
|**promotionPercent** +
__optional__|营销费率|number
|**shopGrade** +
__optional__|shop_grade|integer (int32)
|**shopPercent** +
__optional__|门店占比|number
|**shopType** +
__optional__|shop_type|integer (int32)
|**weekClearAreaPercent** +
__optional__|大区周清比例|number
|**weekClearPercent** +
__optional__|周清比例|number
|**weekClearShopPercent** +
__optional__|门店周清比例|number
|===


[[_user]]
=== User

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**level** +
__optional__|integer (int32)
|**userId** +
__optional__|integer (int32)
|**userName** +
__optional__|string
|**userScope** +
__optional__|integer (int32)
|===


[[_weekclear]]
=== WeekClear

[options="header", cols=".^3,.^4"]
|===
|Name|Schema
|**areaWeekClearPercent** +
__optional__|number
|**minPromPrice** +
__optional__|number
|**shopWeekClearPercent** +
__optional__|number
|**timeEnd** +
__optional__|integer (int64)
|**timeStart** +
__optional__|integer (int64)
|**weekAmount** +
__optional__|number
|===


[[_weekclearchangenotedto]]
=== WeekClearChangeNoteDTO
去化奖励流水


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**areaPercent** +
__optional__|大区周清比例|number
|**areaWeekClear** +
__optional__|大区去化奖励|number
|**diffAfter** +
__optional__|去化后门店余额|number
|**diffBefore** +
__optional__|去化前门店余额|number
|**gmtCreate** +
__optional__|去化奖励时间|string
|**minPromPrice** +
__optional__|最低安全值|number
|**percent** +
__optional__|周清比例|number
|**reward** +
__optional__|当期去化总额|number
|**shopName** +
__optional__|门店名称|string
|**shopPercent** +
__optional__|门店周清比例|number
|**shopWeekClear** +
__optional__|门店去化奖励|number
|**timeEnd** +
__optional__|去化结束日期|integer (int64)
|**timeStart** +
__optional__|去化开始日期|integer (int64)
|===


[[_weekclearchangenotequerydto]]
=== WeekClearChangeNoteQueryDTO
去化奖励流水查询


[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**accountId** +
__optional__|账号ID|integer (int64)
|**accountType** +
__optional__|账户类型|integer (int32)
|**createDay** +
__optional__|时间:yyyy-mm-dd|string
|**pageNum** +
__optional__|页码 默认：1|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|分页大小 默认：20|integer (int32)
|**queryShopId** +
__optional__|shopId|integer (int32)
|**start** +
__optional__||integer (int32)
|===


[[_dec5b1e8372aa3086e1176221cdca24b]]
=== 促销价生成说明规范

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**area** +
__optional__|大区改价情况|<<_promotionpriceruledto,PromotionPriceRuleDTO>>
|**general** +
__optional__|总部改价情况|<<_promotionpriceruledto,PromotionPriceRuleDTO>>
|**shop** +
__optional__|门店改价情况|<<_promotionpriceruledto,PromotionPriceRuleDTO>>
|**vip** +
__optional__|会员价情况|<<_promotionpriceruledto,PromotionPriceRuleDTO>>
|===


[[_08e00b10c4c874053398d2275ef5626b]]
=== 分页对象«AccountDTO»

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**records** +
__optional__|记录列表|< <<_accountdto,AccountDTO>> > array
|**totalCount** +
__optional__|总数|integer (int32)
|===


[[_e869d0a81f9468fe4a10d340541abe3c]]
=== 分页对象«FundsZbNewChangeNoteDTO»

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**records** +
__optional__|记录列表|< <<_fundszbnewchangenotedto,FundsZbNewChangeNoteDTO>> > array
|**totalCount** +
__optional__|总数|integer (int32)
|===


[[_8868124d22734fcf928a5dd364497004]]
=== 分页对象«FundsZbPayChangeNoteDTO»

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**records** +
__optional__|记录列表|< <<_fundszbpaychangenotedto,FundsZbPayChangeNoteDTO>> > array
|**totalCount** +
__optional__|总数|integer (int32)
|===


[[_9c65ccebe87c11919dcfcfbb52190b5b]]
=== 分页对象«PromActivityDTO»

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**records** +
__optional__|记录列表|< <<_promactivitydto,PromActivityDTO>> > array
|**totalCount** +
__optional__|总数|integer (int32)
|===


[[_2ff1d98e7056fac4ae20c134a2bccd0b]]
=== 分页对象«ShopCpResultDTO»

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**records** +
__optional__|记录列表|< <<_shopcpresultdto,ShopCpResultDTO>> > array
|**totalCount** +
__optional__|总数|integer (int32)
|===


[[_e468ceaa4342f555709f42182612e7bb]]
=== 分页对象«ShopFundsAdminDayDTO»

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**records** +
__optional__|记录列表|< <<_shopfundsadmindaydto,ShopFundsAdminDayDTO>> > array
|**totalCount** +
__optional__|总数|integer (int32)
|===


[[_0a577882f5e29e8072f96281ff3dbf7e]]
=== 分页对象«ShopFundsNewChangeNoteDTO»

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**records** +
__optional__|记录列表|< <<_shopfundsnewchangenotedto,ShopFundsNewChangeNoteDTO>> > array
|**totalCount** +
__optional__|总数|integer (int32)
|===


[[_4924172394acdb47fd0ecd174e138ae0]]
=== 分页对象«ShopFundsPayChangeNoteDTO»

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**records** +
__optional__|记录列表|< <<_shopfundspaychangenotedto,ShopFundsPayChangeNoteDTO>> > array
|**totalCount** +
__optional__|总数|integer (int32)
|===


[[_18d4e1ecaa1a03a5b8468ade67b7301a]]
=== 分页对象«WeekClearChangeNoteDTO»

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**records** +
__optional__|记录列表|< <<_weekclearchangenotedto,WeekClearChangeNoteDTO>> > array
|**totalCount** +
__optional__|总数|integer (int32)
|===


[[_0ca15bc3a59c0c4fb205966c589fd1c7]]
=== 分页对象«大区改价列表»

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**records** +
__optional__|记录列表|< <<_faf9ee8c0ee8c4cc70d197d7eb4bf81f,大区改价列表>> > array
|**totalCount** +
__optional__|总数|integer (int32)
|===


[[_0bebf14975083d97f6bcd0f8a4f2f900]]
=== 分页对象«已改价的商品»

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**records** +
__optional__|记录列表|< <<_5325791279326b0f1b3b3c5c4b5a636d,已改价的商品>> > array
|**totalCount** +
__optional__|总数|integer (int32)
|===


[[_bd130aa6e113e26b07888556dfc532b7]]
=== 分页对象«总部改价信息»

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**records** +
__optional__|记录列表|< <<_87b38029e51566b8ea21eeb7574d58ec,总部改价信息>> > array
|**totalCount** +
__optional__|总数|integer (int32)
|===


[[_2d4481209472449c832b630684adac87]]
=== 分页对象«总部改价列表明细对象»

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**records** +
__optional__|记录列表|< <<_b26c88343780e37b4aed4e2ae43f30a1,总部改价列表明细对象>> > array
|**totalCount** +
__optional__|总数|integer (int32)
|===


[[_31c709f9a3131ab9909f7fa72fbc7ee8]]
=== 分页对象«总部改价商品»

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**records** +
__optional__|记录列表|< <<_59249c221c7930c687decd7fa6db348b,总部改价商品>> > array
|**totalCount** +
__optional__|总数|integer (int32)
|===


[[_dc4f212904654a394bd18c0f20019dd3]]
=== 分页对象«改价创建日志»

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**records** +
__optional__|记录列表|< <<_70eecfd30261cfdd82fa95b1ff6cd136,改价创建日志>> > array
|**totalCount** +
__optional__|总数|integer (int32)
|===


[[_c98c624b9b23de2c2c0410ac620f7a57]]
=== 分页对象«运营经费申请审核记录列表明细对象»

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**records** +
__optional__|记录列表|< <<_ed8a4b994fc095a9c23ce12771efff9b,运营经费申请审核记录列表明细对象>> > array
|**totalCount** +
__optional__|总数|integer (int32)
|===


[[_1f9176bcfa78de42bb096614f169606f]]
=== 分页对象«运营经费申请记录»

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**records** +
__optional__|记录列表|< <<_a8af36a0655b8253d467883a638ccf20,运营经费申请记录>> > array
|**totalCount** +
__optional__|总数|integer (int32)
|===


[[_c476bda6d79a64233b2b2487d042f76d]]
=== 分页对象«门店改价»

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**records** +
__optional__|记录列表|< <<_d67884b00ab0c2749e2f88728e555c59,门店改价>> > array
|**totalCount** +
__optional__|总数|integer (int32)
|===


[[_3bb94e1ee7c0310fc21bd3ab1e33a501]]
=== 分页对象«门店改价商品列表»

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**records** +
__optional__|记录列表|< <<_96a3e9c00383331ba1526fb14342f3fe,门店改价商品列表>> > array
|**totalCount** +
__optional__|总数|integer (int32)
|===


[[_19c2580397770d8e59eca9932753221d]]
=== 分页查询营销费申请记录入参

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**end** +
__optional__||integer (int32)
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**pageIndex** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|分页大小|integer (int32)
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**shopType** +
__optional__||integer (int32)
|**start** +
__optional__|分页大小|integer (int32)
|**totalCount** +
__optional__||integer (int32)
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_b0014fbf7e67823d1f2ff0e47ff8d6a8]]
=== 创建对象

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityName** +
__required__|活动名称|string
|**beginPlanCpActivityTime** +
__required__|计划活动开始时间|integer (int64)
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**endPlanCpActivityTime** +
__required__|计划活动结束时间|integer (int64)
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**marketingAccountId** +
__required__|营销账号id|integer (int64)
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**shopIds** +
__required__|门店列表|< integer (int32) > array
|**skuCps** +
__required__|商品列表|< <<_0ae6bd98340865194b4e47939dfa8fbb,商品改价对象>> > array
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_0ae6bd98340865194b4e47939dfa8fbb]]
=== 商品改价对象

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**planMarketingFee** +
__optional__|计划营销费用|number
|**remark** +
__optional__|备注|string
|**rulePrice** +
__optional__|目标营销价格|number
|**skuId** +
__optional__|商品id|integer (int32)
|===


[[_83c95c6c5996925b1c5be21c97de7b98]]
=== 商品改价结果信息

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**shopId** +
__optional__|门店id|integer (int32)
|**skuCpDTOs** +
__optional__|门店改价列表|< <<_0ae6bd98340865194b4e47939dfa8fbb,商品改价对象>> > array
|===


[[_d48a93b985da5505aec5ed9094372c60]]
=== 大区或总部改价信息

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**diffPrice** +
__optional__|补贴或涨价金额|number
|**diffType** +
__optional__|补贴或涨价-0补贴，1涨价|integer (int32)
|**isDiff** +
__optional__|是否改价-0否，1是|integer (int32)
|**planEndTime** +
__optional__|计划结束时间|string
|**planStartTime** +
__optional__|计划开始时间|string
|**promotionPrice** +
__optional__|促销价|number
|**type** +
__optional__|改价类型-12：总部改价，14：大区改价|integer (int32)
|===


[[_8a7056f35e52259756512864649a95bd]]
=== 大区改价关闭对象

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityId** +
__optional__||integer (int64)
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**remark** +
__optional__||string
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_faf9ee8c0ee8c4cc70d197d7eb4bf81f]]
=== 大区改价列表

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**accountAreaName** +
__optional__|账号大区|string
|**activityId** +
__optional__|改价活动id|integer (int64)
|**activityName** +
__optional__|改价活动名称|string
|**createTime** +
__optional__|创建时间|integer (int64)
|**lastModifyPersonName** +
__optional__|最后编辑人|string
|**planBeginCpActivityTime** +
__optional__|计划活动开始时间|integer (int64)
|**planEndCpActivityTime** +
__optional__|计划活动结束时间|integer (int64)
|**planMarketingFee** +
__optional__|计划（锁定）营销费用|number
|**realMarketingFee** +
__optional__|实际使用营销费用|number
|**shopCount** +
__optional__|门店数|integer (int32)
|**skuCount** +
__optional__|商品数|integer (int32)
|**statusDesc** +
__optional__|活动状态描述|string
|**type** +
__optional__|活动类型|integer (int32)
|**typeDesc** +
__optional__|改价类型描述|string
|===


[[_4d89acd7d429ac290afbf0ff240d9a1c]]
=== 大区改价商品查询

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityId** +
__optional__|总部活动id|integer (int64)
|**class3Name** +
__optional__|三级分类名称|string
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**skuId** +
__optional__|商品id|integer (int32)
|===


[[_a67aeae7f1caf404fb20aec5f274ce0a]]
=== 大区改价模型

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityId** +
__optional__|总部改价id|integer (int64)
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**operatorType** +
__optional__|操作类型：1=编辑 2=删除|integer (int32)
|**remark** +
__optional__|备注|string
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**skuCp** +
__optional__|商品改价|<<_1ef312334f239db840b5f7bc6a0387f1,改价明细>>
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_13f143adf012875928de589381ba2e7a]]
=== 大区查询

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityId** +
__optional__|活动id|integer (int64)
|**activityNameKey** +
__optional__|活动名称关键词|string
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**currentShopId** +
__optional__|门店id|integer (int32)
|**fromCpActivityStartTime** +
__optional__|从起始时间：毫秒|integer (int64)
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**skuId** +
__optional__|商品id|integer (int32)
|**status** +
__optional__|0=全部 1=待生效 2=进行中 3=已失效|integer (int32)
|**toCpActivityStartTime** +
__optional__|到起始时间：毫秒|integer (int64)
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_9e08733e91f084dd5b132bd546f1fd06]]
=== 审核营销经费申请单 

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**date** +
__optional__|时间|integer (int32)
|===


[[_5c7f0bc2c8fdfd05d1683620b2a09c61]]
=== 审核营销经费的申请单

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**examineRemark** +
__optional__|审核描述|string
|**examineUserId** +
__optional__||integer (int64)
|**examineUserName** +
__optional__||string
|**id** +
__optional__|申请单ID|integer (int64)
|**status** +
__optional__|审核状态:0.审核中，4.通过，5.驳回|integer (int32)
|**userId** +
__optional__|审核人用户ID|integer (int64)
|**userName** +
__optional__|审核人用户名|string
|===


[[_5325791279326b0f1b3b3c5c4b5a636d]]
=== 已改价的商品

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityCpId** +
__optional__|改价活动id|integer (int64)
|**activityId** +
__optional__|活动id|integer (int64)
|**activityName** +
__optional__|改价活动名称|string
|**changeable** +
__optional__|改价状态:0=可以 1=不可以|integer (int32)
|**currentPrice** +
__optional__|当前售价|number
|**originalPrice** +
__optional__|商品原价|number
|**planEndActivityTime** +
__optional__|活动结束时间|integer (int64)
|**planStartActivityTime** +
__optional__|活动生效时间|integer (int64)
|**platMarketingAmount** +
__optional__|计划营销费用|number
|**purchasePrice** +
__optional__|采购价|number
|**skuFormat** +
__optional__|商品格式|string
|**skuId** +
__optional__|商品id|integer (int32)
|**skuImage** +
__optional__|商品图片|string
|**skuName** +
__optional__|商品名称|string
|**soldAmount** +
__optional__|已销售重量|number
|**storageAmount** +
__optional__|库存量|number
|**unitFormat** +
__optional__|商品单位|string
|**vipPrice** +
__optional__|会员价|number
|===


[[_87b38029e51566b8ea21eeb7574d58ec]]
=== 总部改价信息

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityCpId** +
__optional__|改价活动明细id|integer (int64)
|**activityId** +
__optional__|改价活动id|integer (int64)
|**class1Name** +
__optional__|一级分类名称|string
|**class2Name** +
__optional__|二级分类名称|string
|**class3Name** +
__optional__|三级分类名称|string
|**rulePrice** +
__optional__|促销价格|number
|**shopId** +
__optional__|门店id|integer (int32)
|**shopName** +
__optional__|门店名称|string
|**skuId** +
__optional__|商品id|integer (int32)
|**skuName** +
__optional__|商品名称|string
|===


[[_8f5906365ee140efee6d14c27b1af554]]
=== 总部改价关闭模型

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityId** +
__optional__|改价活动id|integer (int64)
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**remark** +
__optional__|备注|string
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_b26c88343780e37b4aed4e2ae43f30a1]]
=== 总部改价列表明细对象

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityId** +
__optional__|改价活动id|integer (int64)
|**activityName** +
__optional__|改价活动名称|string
|**createTime** +
__optional__|创建时间|integer (int64)
|**lastModifyPersonName** +
__optional__|最后编辑人|string
|**planBeginCpActivityTime** +
__optional__|计划活动开始时间|integer (int64)
|**planEndCpActivityTime** +
__optional__|计划活动结束时间|integer (int64)
|**planMarketingFee** +
__optional__|计划（锁定）营销费用|number
|**realMarketingFee** +
__optional__|实际使用营销费用|number
|**shopCount** +
__optional__|门店数|integer (int32)
|**skuCount** +
__optional__|商品数|integer (int32)
|**statusDesc** +
__optional__|活动状态描述|string
|**type** +
__optional__|活动类型|integer (int32)
|**typeDesc** +
__optional__|改价类型描述|string
|===


[[_9906fea15aca98d46effa15741e03167]]
=== 总部改价创建模型定义

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityName** +
__optional__|活动名称|string
|**beginPlanCpActivityTime** +
__optional__|计划活动开始时间|integer (int64)
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**endPlanCpActivityTime** +
__optional__|计划活动结束时间|integer (int64)
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**shopIds** +
__optional__|门店列表|< integer (int32) > array
|**skuCps** +
__optional__|商品列表|< <<_0ae6bd98340865194b4e47939dfa8fbb,商品改价对象>> > array
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_59249c221c7930c687decd7fa6db348b]]
=== 总部改价商品

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityId** +
__optional__|营销活动id|integer (int64)
|**class1Name** +
__optional__|一级类目名称|string
|**class2Name** +
__optional__|二级类目名称|string
|**class3Name** +
__optional__|三级类目名称|string
|**rulePrice** +
__optional__|营销价格|number
|**skuId** +
__optional__|商品id|integer (int32)
|**skuName** +
__optional__|商品名称|string
|===


[[_8b76e55dc68408defd0145b914b724f6]]
=== 总部改价商品查询

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityId** +
__optional__|总部活动id|integer (int64)
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**class3Name** +
__optional__|三级分类名称|string
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**skuId** +
__optional__|商品id|integer (int32)
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_5ae2a3de454d8ffee2f35848292e26df]]
=== 总部改价查询接口

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityId** +
__optional__|总部活动活动id|integer (int64)
|**activityNameKey** +
__optional__|综合活动名称|string
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**cpBizType** +
__optional__|改价活动类型|integer (int32)
|**fromPlanBeginCpActivityTime** +
__optional__|起始活动开始改价时间|integer (int64)
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**queryShopId** +
__optional__|门店id|integer (int32)
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**shopType** +
__optional__|门店类型|integer (int32)
|**skuId** +
__optional__|商品id|integer (int32)
|**status** +
__optional__|状态:0=全部 1=待生效 3=已过期 2=进行中|integer (int32)
|**toPlanBeginCpActivityTime** +
__optional__|终止活动开始改价时间|integer (int64)
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_98b859a86564ddbbc5ebbe4fed6d97f0]]
=== 总部改价编辑商品

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityId** +
__optional__|总部改价id|integer (int64)
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**operatorType** +
__optional__|操作类型：1=编辑 2=删除|integer (int32)
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**skuCp** +
__optional__|商品改价|<<_1ef312334f239db840b5f7bc6a0387f1,改价明细>>
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_1480d646e4f48941dfdbc533645efb85]]
=== 总部改价门店列表

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityId** +
__optional__|总部改价活动id|integer (int64)
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**shopIds** +
__optional__|门店列表|< integer (int32) > array
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_70eecfd30261cfdd82fa95b1ff6cd136]]
=== 改价创建日志

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**cpCreateLogId** +
__optional__|改价创建日志id|integer (int64)
|**cpSku** +
__optional__|改价商品信息|string
|**createTime** +
__optional__|创建时间|integer (int64)
|**operatorName** +
__optional__|操作人|string
|**remark** +
__optional__|备注|string
|**shopCount** +
__optional__|门店数量|integer (int32)
|**shopIds** +
__optional__|门店列表|string
|**skuCount** +
__optional__|商品数量|integer (int32)
|**statusDesc** +
__optional__|改价状态|string
|===


[[_ad0fd1dcb6c964bc2849743ac53964ed]]
=== 改价创建日志查询对象

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_cb39f5613a26fafc61380835d91d1faf]]
=== 改价创建结果

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityId** +
__optional__|总部活动id|integer (int64)
|**failedList** +
__optional__|总部改价失败列表,做多3000条，为了防止系统异常|< <<_83c95c6c5996925b1c5be21c97de7b98,商品改价结果信息>> > array
|===


[[_1ef312334f239db840b5f7bc6a0387f1]]
=== 改价明细

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**rulePrice** +
__optional__|商品价格|number
|**shopId** +
__optional__|门店id|integer (int32)
|**skuId** +
__optional__|商品id|integer (int32)
|===


[[_43b6ad0da388b50b94c967b5d8b1d3d2]]
=== 改价查询模型

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**bizId** +
__optional__|业务id|integer (int64)
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**currentShopId** +
__required__|当前门店id|integer (int32)
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**originalPrice** +
__required__|原价|number
|**remark** +
__optional__|备注|string
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**skuId** +
__required__|商品id|integer (int32)
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_d9d8395883b0c541aaa07470c508ae6a]]
=== 最终促销价

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**createTimestamp** +
__optional__|计算时间戳|integer (int64)
|**lastPromotionPrice** +
__optional__|最终促销价格|number
|**shopId** +
__optional__|门店id|integer (int32)
|**skuId** +
__optional__|skuId|integer (int32)
|**spec** +
__optional__|促销价生成说明|<<_dec5b1e8372aa3086e1176221cdca24b,促销价生成说明规范>>
|===


[[_7ae885c0771b0e4cb3efc928807fc5ed]]
=== 申请单信息

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**applyTime** +
__optional__|申请时间|integer (int32)
|**money** +
__optional__|金额|number
|**reason** +
__optional__|原因|string
|===


[[_7f022fcf676e48826095c3da26d1d4aa]]
=== 申请营销经费入参

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**applyAmount** +
__optional__|申请金额|number
|**applyRemark** +
__optional__|申请理由|string
|**applyUserId** +
__optional__|申请人编号|integer (int64)
|**applyUserName** +
__optional__|申请人名称|string
|**shopId** +
__optional__|店铺编码|integer (int64)
|**shopName** +
__optional__|店铺名称|string
|**strategyName** +
__optional__||string
|**userId** +
__optional__|userId|integer (int64)
|**userName** +
__optional__|userName|string
|===


[[_f72100509b896c98b2ceb8ce12497208]]
=== 运营申请营销经费入参

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**applyAmount** +
__optional__|申请金额|number
|**applyRemark** +
__optional__|申请理由|string
|**applyType** +
__optional__|申请类型|integer (int32)
|**applyUserId** +
__optional__|申请人编号|integer (int64)
|**applyUserName** +
__optional__|申请人名称|string
|**areaId** +
__optional__|大区ID|integer (int32)
|**areaName** +
__optional__|大区名称|string
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**realShopId** +
__optional__|申请的门店ID|integer (int32)
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**shopName** +
__optional__|店铺名称|string
|**userId** +
__optional__|userId|integer (int64)
|**userName** +
__optional__|userName|string
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_ed8a4b994fc095a9c23ce12771efff9b]]
=== 运营经费申请审核记录列表明细对象

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**applyAmount** +
__optional__|申请额度|number
|**applyName** +
__optional__|名称|string
|**applyRemark** +
__optional__|申请描述|string
|**applyType** +
__optional__|申请类型，1.门店，2.总部|integer (int32)
|**applyUserName** +
__optional__|申请人用户名|string
|**currentAmount** +
__optional__|当前金额|number
|**examineRemark** +
__optional__|审核描述|string
|**examineTime** +
__optional__|审核时间|integer (int32)
|**examineUserName** +
__optional__|审核人用户名|string
|**gmtCreate** +
__optional__|提交时间|integer (int32)
|**id** +
__optional__|申请单编号|string
|**originatorName** +
__optional__|发起者名称|string
|**status** +
__optional__|审核状态:0.审核中，4.通过，5.驳回|integer (int32)
|===


[[_a8af36a0655b8253d467883a638ccf20]]
=== 运营经费申请记录

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**checkStatus** +
__optional__|审核状态:0.审核中，4.通过，5.驳回|integer (int32)
|**opTime** +
__optional__|操作时间|integer (int32)
|===


[[_4e47f688c8d81f377d7c0c0924c013b4]]
=== 门店sku

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**shopId** +
__optional__|门店id|integer (int32)
|**skuId** +
__optional__|商品id|integer (int32)
|===


[[_d67884b00ab0c2749e2f88728e555c59]]
=== 门店改价

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityCpId** +
__optional__|改价明细id|integer (int64)
|**activityId** +
__optional__|改价活动id|integer (int64)
|**createCpActivityTime** +
__optional__|创建改价活动时间|integer (int64)
|**endActivityTime** +
__optional__|改价活动生效时间结束|integer (int64)
|**marketingDiffPrice** +
__optional__|营销费用差值|number
|**originPrice** +
__optional__|原价（最终建议零售价）|number
|**rulePrice** +
__optional__|改价后的价格（目标价）|number
|**shopId** +
__optional__|门店id|integer (int32)
|**skuFormat** +
__optional__|商品格式|string
|**skuId** +
__optional__|商品id|integer (int32)
|**skuImgUrl** +
__optional__|商品图像|string
|**skuName** +
__optional__|商品名称|string
|**startActivityTime** +
__optional__|改价活动生效时间起始|integer (int64)
|**statusDesc** +
__optional__|状态描述|string
|**unitFormat** +
__optional__|商品单位|string
|===


[[_8bc0d670701d919a4ac92b2253851617]]
=== 门店改价信息

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**endTime** +
__optional__|结束时间|integer (int64)
|**promotionPrice** +
__optional__|促销价|number
|**shopId** +
__optional__|门店id|integer (int32)
|**skuId** +
__optional__|商品id|integer (int32)
|**startTime** +
__optional__|开始时间|integer (int64)
|===


[[_dad2dc5bf84e65f527a7254f721ace8e]]
=== 门店改价关闭对象

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityCpId** +
__optional__|改价活动明细id|integer (int64)
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**shopId** +
__optional__|门店id|integer (int32)
|===


[[_571fb587077bd064486cec5a6b8ca2cf]]
=== 门店改价创建对象

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**planEndActivityTime** +
__optional__|计划活动结束时间,毫秒|integer (int64)
|**planMarketingFee** +
__optional__|计划营销费用|number
|**planStartActivityTime** +
__optional__|计划活动开始时间,毫秒|integer (int64)
|**rulePrice** +
__optional__|商品目标价|number
|**shopId** +
__optional__|门店id|integer (int32)
|**skuId** +
__optional__|商品id|integer (int32)
|===


[[_96a3e9c00383331ba1526fb14342f3fe]]
=== 门店改价商品列表

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityId** +
__optional__|门店改价活动id|integer (int64)
|**activityName** +
__optional__|门店活动名称|string
|**createTime** +
__optional__|创建时间|integer (int64)
|**lastModifiedPerson** +
__optional__|最后操作者|string
|**marketingDiffFee** +
__optional__|改价差额|number
|**planBeginCpActivityTime** +
__optional__|活动计划开始时间|integer (int64)
|**planEndCpActivityTime** +
__optional__|活动计划结束时间|integer (int64)
|**planMarketingFee** +
__optional__|计划营销费用|number
|**realMarketingFee** +
__optional__|实际营销费用|number
|**rulePrice** +
__optional__|目标价|number
|**shopLevel** +
__optional__|门店level|string
|**shopName** +
__optional__|门店名称|string
|**shopTypeDesc** +
__optional__|门店类型|string
|**skuId** +
__optional__|商品id|integer (int32)
|**skuName** +
__optional__|商品名称|string
|**statusDesc** +
__optional__|状态|string
|**typeDesc** +
__optional__|门店改价类型|string
|===


[[_822be71e50e6213338646f01bc4c175a]]
=== 门店改价查询对象

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**shopId** +
__optional__|门店id|integer (int32)
|**skuId** +
__optional__|skuId|integer (int32)
|**skuKey** +
__optional__|商品key|string
|**skuName** +
__optional__|skuName|string
|**status** +
__optional__|状态:0=全部 1=进行中 2=已过期 3=待生效|integer (int32)
|===


[[_810539656bb9a849dd6e61151b82f170]]
=== 门店查询接口

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**activityId** +
__optional__|总部改价活动id|integer (int64)
|**activityNameKey** +
__optional__|门店活动名称|string
|**channel** +
__optional__|渠道|integer (int32)
|**currentShopId** +
__optional__|门店key|integer (int32)
|**fromPlanBeginCpActivityTime** +
__optional__|起始活动开始改价时间|integer (int64)
|**ip** +
__optional__|IP地址|string
|**operatorId** +
__optional__|操作人id|integer (int32)
|**operatorName** +
__optional__|操作人名称|string
|**pageNum** +
__optional__|页码|integer (int32)
|**pageSize** +
__optional__|页大小|integer (int32)
|**shopId** +
__optional__|门店ID|integer (int32)
|**shopType** +
__optional__|门店类型|integer (int32)
|**skuId** +
__optional__|总部改价活动商品查询key|integer (int32)
|**status** +
__optional__|0=全部 1=待生效 2=进行中 3=已失效|integer (int32)
|**toPlanBeginCpActivityTime** +
__optional__|终止活动开始改价时间|integer (int64)
|**type** +
__optional__|改价活动类型|integer (int32)
|**version** +
__optional__|版本号|integer (int32)
|===


[[_d803c693f8a62e53990992a938fed009]]
=== 门店调价后影响的信息

[options="header", cols=".^3,.^11,.^4"]
|===
|Name|Description|Schema
|**diffPrice** +
__optional__|调价幅度|number
|**diffTips** +
__optional__|改价是否高于原价 返回字符串|string
|**proPrice** +
__optional__|营销费|number
|**useProPrice** +
__optional__|该品一天使用经费|number
|===



